最強文宣！！！！！！！！！！！！

Ok la

分身？

成班連登打手入晒嚟
護主熱切程度高到令人無法相信係普通user
咪再用分身回啦

我想要你個名！！！

笑到仆街

成浸臭濛味

我呢個先係最強文宣

---此內容需要回覆後才可瀏覽---

六大訴求，缺一不可

狗公

本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽

素球嗰張都

六指淫魔

推

講返張圖係見會然食唔食腸仔蛋#270571post先

盡情鬧啦！佢睇你唔到！！

推推推

膠post勿推...... 帽擺小妹上枱

你呢句串串地

wuarrrrrr

小朋友 貴更呀...

用右手會好啲

714個隻係右手

點先可以咁容易有戶口好似你哋咁

想開戶口好難

我呢個都係問人借

我俾連囝屌

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

推爆佢！！

樓主有腦！

男人黎講樓主啲手指好有男人味

謝謝你的坦白

#26肥到脂肪塞住對眼？

用重組d人會唔會易接受d?

睇唔到喎

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

太肥

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

拎返之前藍絲嗰啲斷手指相黎改丫嘛